點解我拍唔到長拖.....

點解既？你覺得呢

我拍左六次都唔過一年呀屌

做咩事失戀呀
個個都想拍長拖 唔通個個都拍長拖咩

唔撚中意咪唔拍囉
this is you. accept yourself

似係你有問題